拍拖要考牌

有冇人知邊度考？

我教你 $9999/4堂
可以之後補

床上考

那打素醫院

去青山考

無，一嚟就實習